有無人記得活希兒Fiona？？？

以前睇yes第一次見到佢，覺得佢好靚

點少得佢首成名作---hello kitty成為朋友

就咁睇相完全唔知 一聽首歌就有印象

當年yes城市驚喜真係好多靚女
活希兒係其中一個

可惜佢就係因為首膠歌收咗皮 我有冇記錯

記得佢同陳曉東拍過廣告

係呀，牛仔褲，做埋「要知道你的感覺」mv主角

google 完 見到佢都撈得唔差 所以話人靚點都有著數

佢係唯一一個我覺得混血得嚟又靚又唔會快速衰老嘅女人

係咪嫁入豪門失敗
著住婚紗去飲果個？

唐寧呢

係呀

唐寧好靚呀，但我唔知佢是mix
我個腦諗起rosemary Mandy lieu Amanda s lee Ann呢啲混血，成日覺得佢地唔襟老

近照？
肥咗喎但個樣都仲ok

咁嘉碧兒呢?

都靚，但無當年睇yes城市驚喜第一眼見到活希兒咁驚喜囉，嗰陣真係keep住嗰期睇完又睇架

幾靚 google佢第二個相關搜尋係成蟲

以前睇嘉碧兒拍劇好鬼靚

近排返煲左辣椒教室
入面個judy都好正

有冇人認得佢
當年特警新人類覺得佢好靚